{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74611&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주퍼시픽펜션"
    },
    "text": "千年古都、慶州に位置するペンションは普門団地内の新羅カントリークラブの裏側にあります。 恋人、家族、友達の誰とでも楽しめる空間として造成されており、周辺には普門湖、東宮と月池、瞻星台など様々な観光地が位置しています。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時までです。 客室はすべて禁煙で運営されており、個別プールも運営されています。 夏季には5時から22時まで、08:30から20:20まで利用可能で、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 バーベキューの申し込みは7時から20時30分まで可能で、利用時間は23時30分までです。 最大人数を超えたり、訪問客は入室できず、客室内での天ぷら類、肉類、魚類などの調理はできず、ペットの出入りや未成年者の同伴は不可です。 実際と異なる可能性がある画像と客室内の利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金が変動され、プール運営も天気やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの退室は何時までですか？",
            "answer": "ペンションへの退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季には5時から22時まで、08:30から20:20までプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用するためには水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みはいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは7時から20時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金が変動されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 308
    }
}